# Расширение для работы с картой #

Для работы необходимо MySql,PHP 5.2, Yii 1.04.

### Установка расширения ###
1. Cоздание базы,установка стандартной схемы(находится в sql в папке data)
2. Через консоль процедуру generateMapGraph из файла GeoAutocomplete.php и 1 параметр 
ид из  таблицы cities(если их нет добавьте один город например "Москву")
3. Ждите....
4. После окончания работы вы можете пользоваться функцией getRouteWithInlcudeCities для построения маршрута


### Основой функуионал ###

* Построение офлайн карты маршрутов
* Поиск кратчайшего пути, со списоком точек между ними
